澳州總理總理莫里森公共形象反彈的關鍵

澳大利亞解除防疫隔離，伴隨而來的是總理莫里森的人氣激增。

正值他當選連任一週年，互聯網上對他是滿滿的善意，年輕人在TikTok 上為他唱讚歌，以前批評他的人現在對過往的言論表示道歉。

這番暖心的場面跟去年澳洲森林火災期間莫里森的公共形象形成了強烈的反差；當時他最受詬病的是澳洲野火熊熊之際，自己作為總理卻悄悄到夏威夷度假去了。

全文：

Facebook：

澳洲仲早過美國搞華為

Tiktok

半個澳洲俾中國買起咗，但防疫仲好過美國咁多

TikTok上唱讚歌

No thanks

因為好多亞洲人戴口罩, 班白人係二月頭歧視左兩星期之後就學精左一齊戴

早輪美國大爆果期, 澳洲城市有6 成人以上有戴口罩